（巨發現）蝦條兩條一齊提食好正！

/
逐條食好似食緊空氣
Keep住塞落口都好唔爽

但係兩條兩條咁食
係另一個世界

三條都做唔到個效果！

留言展關懷

三條會跌

屌你地垃圾薯片撚

同樣飲M記可樂
一條飲管唔夠要兩支

巴打剪指甲啦